大家可唔可以同我講一句：「你做得好好！」？

啱啱飛咗個人渣

你做得好好
攬攬

你做得好好！
飛得岩！飛得妙！搵個愛你既人，對你好一世

你做得好好！叻

你好叻
我都希望有你嘅勇氣

有幾渣

你做得好好啊
要望向未來！

你做得好好！

邊個分手 同 邊個被分手
樓主心照啦

多謝你

謝謝

都唔知仲要搵幾耐，我覺得好辛苦
明明每次拍拖都想嗰個人係最後一個

謝謝你
你都做到㗎！加油
雖然我都擾攘咗幾個月

我係完全接受唔到不忠嘅人
一開始已經講明，我話我唔鍾意佢用交友app同其他女仔傾計。
開頭佢有做到，但最近唔知點解又玩返
☝🏿呢件令我爆嘅事件

我覺得最渣嘅係我嘅第一次俾咗佢，之後因為身體唔適應所以有念珠菌病（醫生話好多女仔第一次之後都有同樣情況），佢無安慰我不但止，仲要改花名笑我

呢件事我一直都唔敢同其他朋友講

多謝

飛得好下個更可愛

叻叻豬

我提分手，但佢應該惱羞成怒，block返我轉頭

你好果斷，做得好!
痛苦係暫時姐，一定會過去嫁

飛人嗰啲冇下場

飛人渣飛得好

finally! your life begins now. congrats

Well done

你做得好好 哥哥抱

你做得好好‼️

你做得好好

係你將愛情呢樣野睇太重姐,人生好多野都好重要,人生唔係時時刻刻都係到搵愛情!搵愛情!

要做好自己,裝備好自己,搵多D圈子,識唔同人,唔好下下一識到男人就同佢拍拖,多了解先呀!阿女

似當你係雞

我捱咗好耐，一路都唔捨得分
多謝你

無好下場嘅意思？
所以我應該繼續受折磨？

謝謝希望下一個就係最後一個

Thank you

多謝你
抱就免喇

屌你

多謝你♥️

下次帶眼識人啦 最重要嘅第一次俾咗人

睇到改花名我拳頭都硬埋
樓主唔緊要，我哋自己錫自己，努力賺錢變叻變靚變女神！攬攬

[membe點[/member]

你做得好好
你做得好好
你做得好好
你做得好好

謝謝你

知道姐姐！
今次好咗啲㗎喇，再對上一個傷心到要死咁滯

唔係掛，但個過程佢完全無迫過我。
甚至見我好辛苦，主動停止喎

多謝你
（矮妹係好嘢嚟）

我唔覺意

要佢後悔！
攬攬

超級多謝你

好勁呀你

做得好 好做得 得做好

我願意做你男朋友

你好叻女
呢個人渣唔配擁有你
祝福你有更好嘅男朋友

小弟女朋友是矮妹

你做得好好！！！！！！
記得錫自己多啲

咁佢緊係唔迫你啦,長玩長有姐,同埋佢玩得交友APP,個心都唔你有你啦傻豬

你做得好好呀！！
咪撚理嗰個人渣！佢唔識珍惜你係佢蝕底呀！

有啲人係講嘢過咗火完全無知覺㗎，除非你真係開聲屌柒佢，如果唔係佢閒時又拎返件事出嚟笑下你當好玩，所以千祈唔好同佢笑埋一份諗住無傷大雅輕鬆帶過！真係要出聲屌！絲打我明！
哎不過你都分咗手啦，祝你搵到另一個對你更好嘅

為自己好，飛得好~

你做得好好！
唔係咁易做到 不過你都做到

做得好好
叻叻

做得好好

唔啦，你毒步天下，我襯你唔起

我都做過渣男
樓主飛得好
可以既話 俾我同你講聲對唔住
我唔應該咁樣折磨你
希望你依家會搵到個更好既人生活得更幸福

揀毒撚
對你好唔偷食

我同我女朋友都係交友app識
大家都好乖

你做得好好!

不知有幾多巴絲打仲攬住隔離嗰人渣唔分手
但又上感情台呻辛苦
所以你做得好好

好叻呀你！

巴打or 絲打 你做得好好
有啲野要斬立決
祝你快啲有啱你既另一伴

你做得好好啊 叻女
好在識醒

長痛不如短痛
而家會唔捨得
但當你諗到未來幾十年對住咁既人
諗到都勞氣
叻豬啊你！

你做得好好
愛惜自己

你做得好好！
攬攬

你真係做得好好

你好自私

又放多個人渣出黎害人

你已經做得好！叻女，做到嘢！
一早就要飛撚咗佢啦

想問問，小姐你幾多歲？

你做得好好架啦！
加油呀！

你好叻 你值得更好

臭雞

好多謝你地咁多位

我係咁諗佢啲衰嘢，同自己講唔需要唔捨得佢、佢唔係好人。

自己一個食飯偷偷地喊；沖涼偷偷地喊；瞓前偷偷地喊；瞓醒又偷偷地喊

我都攬住咗好耐，係近排先下定決心

搵d野寄託下
有時難免會諗起佢, 當係一種經驗, 下次唔好再重蹈覆轍就好

其他咩生活習慣唔好之類嗰啲我都可以接受，但不忠我真係唔得，我接受唔到佢對其他人有興趣。

多得佢嗰下，我先下定到決心

加油呀絲打，我知道唔容易

人不為己 天誅地滅♥️

2x

笑你老母
不過佢改嗰個近似

但我依家真係做咩都無心情

念珠妹
念珠女
念珠寶寶
念珠之鬼
念珠女王
念珠魔女
念珠女神
念珠天使
念珠皇后
念珠素人
念珠雞
念珠神獸
念珠女孩
念珠女友
念珠女巫

有冇中？

麻煩你收皮，一啲都唔好玩唔好笑

Btw, 真係無個中

真係好難 習慣咗就好怕改變
我一企硬佢又即刻動搖我嘅決定 我都知離離合合最後都係要離㗎啦
見到絲打咁勇敢 我都要勇敢啲先得

Sorry 唔笑你啦

樓主飛佢真係做得好
明知你唔鍾意 仲玩交友apps識女 呢種人完全唔識尊重女朋友 仲拎你嘅病嚟改花名真係好賤
你應該要開心，下個會更好，祝你早日康復。

最快抽離既方法係鐘意第二個

飛得好飛得靚

你絕對冇做錯到

認真！寫本小氣簿，每日都拎嚟睇下
唔好佢對你好少少你就唔記得咗佢之前對你做過啲咩
我就係經常好了傷疤忘了痛 就搞成依家咁

我知呀，但我真係唔想再咁樣落去。
咁樣會好容易未睇清楚嗰個人就同人一齊，最尾分手又係唔開心

你都有道理既
最緊要唔好再比人呃

我唔會再咁傻㗎喇

支持！！樓主你做得好好
下個會更好 ！
攬攬

攬攬

其實我好記仇㗎 只不過都好心軟咁解

叻豬

嗯，謝謝你

你做得好好

出軌生性病 屌佢老母

做得好

做得好!!!

喂！你做得好好呀！

你好叻女！
利申 同你一樣情況 好唔捨得

唔好心軟

叻女, 你做得好好

您值得擁有更好

你做得好好
要愛惜自己

你做得好好！
恭喜你脫苦海

你做得好撚好！

你做得好好加油

你個名好嘈